香港已死

大家巴打絲打評評理，我男朋友琴晚係去做急救，但係都比啲狗捉咗，而家咩情況咩都唔知，而家根本唔知佢係警署扣留48個鐘定係已經還押左，我今朝早打我男朋友個電話嘅時候，係啲狗聽電話，之後我就有禮貌問佢，而家我男朋友情況點樣，佢就話已經上咗court，但係我男朋友琴日打俾我嘅時候，就話俾人捉咗，叫我今日去西九法院，但係完全冇咩時間都唔知道，根本而家佢係乜嘢情況我咩都唔知，大家巴打絲打點樣睇